想通便，食邊隻牌子益生菌好？

如題
個肚長期漲，體檢醫生㩒肚話我好多屎唔想做凸肚肥仔呀
如果巴絲有經驗分享更好，唔該曬

小夫我要進來了

妖 唔係浣腸

蒙牛

666🤙🏻🤙🏻

巴打我唔打算補充三聚氰胺

益力多掂唔掂

兆萬

連啪兩支都冇料到，又多糖分
話時話，飲奶後半個鐘係有得痾，但連續每日飲一盒一星期後肥咗

腸胃炎睇醫生，I know that feel

食火龍果 想效力再勁啲就食麒麟果（黃色火龍果）

岩岩開始食澳洲life space
未知work唔work

西梅汁 1L

飲夠水先啦

每日一隻？係咪要連續食
我之前食過到第二日都冇得痾

留名聽報告thanks

一日1L ?

食無糖乳酪

你啱......一日唔夠1公升

食蕉

無用嘅！日日食

有冇邊隻推介

好憎食

日日早上起身一杯熱水

再飲杯齋咖保證你日日都好暢順

yogurt drink有冇反應？

食一個白肉火龍果，甚至西柚都得<--可能過1日先有反應

平時飲得多唔多水？唔係飲品，係水
飲得多真係有助排便，因為大便缺水係好難排出

試下早餐空肚飲

齋啡+椰子油
每朝飲完一個鐘內一定屙

多飲水 多跑步
利申：跑完後特別易急屎

見字飲水

一星期幾個火龍果加其他生果，例如橙、雪梨、奇異果就最好
麒麟果效力好強，但唔係個個人適合日日食
你試下食一個麒麟果睇下咩效果先

BTW，你平時係咪無乜食蔬果所以無乜纖維？纖維係有助增加糞便 size，更加容易刺激腸道
飲多啲水，增加糞便嘅水份都好重要，會易啲排出

定期痾屎個肚都會KEEP到好多屎?? 係咪即係D屎痴實左係腸壁痾唔甩

食緊酵素
清晒啲宿便 正

食多啲紅肉火龍果
同埋飲下乳酪 飲水適量唔好太多太少

就夠

上次食完一個麒麟果 屙咗全日

仲以為齋啡係燥熱添

水+橙

Yogurt 類易唔易肥？我飲奶都肥...
我要減磅...

雁詩 好少水

搞腸沙玩法？

你就係見字飲水協會主席？

好詳細，多謝你
我有日日食橙，每日差不多半斤菜
隔日/三日先痾一次，腸郁得慢
試咗飲多啲水同食火龍果先

唔係日日有屎先慘，仲要痾唔晒

我就係要呢啲！！清宿便！有咩推介thx

個醫生㩒肚就知你入便好多屎咁利害

我同樓主一樣成日食左菜都屙唔到
試左飲檸檬仔一個月，暫時日日都有得屙
不過可能我便秘太耐
頭果個星期清宿便會搞肚痛同一日屙3-4次

一般食4分1至半個已經好夠⋯⋯
食一個好易變肚屙

齋啡加蕃薯，即食即痾

實的的

檸檬仔！！！收到thanks !

大家都話齋啡好，試下先
多謝巴打，祝你O1 grad

GNC

我自己就食親栗米之後果日都有屎痾

普通肚痛咁
但屙出黎特別臭

頭幾次屙勁多
應該清咗啲宿便出黎

I herb 買，又平有有用

呢間啲健康食品好似幾好

成日食啦.....

聽到都正 我成日都有痾唔清嘅感覺

謝謝

如果便秘太耐睇中醫幫你清條腸先，會狂痾一日到，長遠黎講要食多啲菜同生果唔係食乜都冇用

旺角吉壽

食紅肉火龍果
次次食完第二日就屙又臭又多既屎

一口氣吹囇枝西梅汁

pp酵素 好多ig shop有賣 （應該傳銷黎）
So far食左一個星 清宿便唔算太肚痛
我呢半年都冇便秘問題，但都仲勁多屎

之前食過日本白兔牌 屈臣氏有賣個間
屙到標冷汗

多謝資訊痾到肚痛其實會唔會係瀉藥

中藥調理要一排先有用？

入黎都係想講依隻

每日一包 日日有得去 便便又淋又軟去得好舒服

順手問下有冇人知邊到有得賣 就食晒 之前醫生開

直接開瀉藥，痾清後自己要識做啦

食麥皮
落多少少水 稀稀地但又唔好好似湯咁
我以前都有秘密問題 習慣左一排食麥皮
之後通哂 而家日日或隔日

再唔係朝早一杯港式熱奶茶
一星期兩次好 肥死

呢隻都好有效 誠哥屈臣氏有得賣
我好多年前 屈臣氏未有得賣已經係yahoo bid買黎飲
但大前提你要忍得肚餓
因為要空肚飲完 再係個兩三個鐘會開始肚瀉
飲完一杯 唔會痾一次就完成

酵素都有用
食過GNC嗰隻Super Digestive Enzymes對我嚟講幾Work
不過一樽太貴了食埋呢樽唔會再買